# Case Study GUILLON Maxime

J'ai mis en place : <br>
* L'écran de chargement bleue avec des logos qui défilent (que l'on peut passer en cliquant). 
* L'écran d'accueil avec la pop-up explicative 
* Commencé à mettre en place le premier jeu sans avoir eu le temps de le finir (l'écran défile, le personnage subit une gravité et saute lorsqu'il touche une plateforme mais quelques bugs sont encores présents)

N'ayant jamais travaillé avec le framework Angular, j'ai mis un peu de temps pour m'adapter et comprendre le fonctionnement du framework ce qui m'a un peu ralenti dans ma tâche.<br>
Cependant cela m'a permis d'élargir mes connaissances à de nouvelles technologies.




